日本pre wedding 有冇巴絲推介

想去日本影pre wedding
考慮花4萬幾去 La Vie photography 到影
城市方面 金澤，北海道，京都 是但一個
想問大家除左呢一間，仲有冇推介
城市方面 我想8月影 邊個地方最靚？ 大自然，城市相，古色古香 三樣都想要d 始終俾一倍價錢....

太多小朋友未準備結婚pre wedding
定冇人去日本影

問野仲串柒柒既

小心俾人呃，出外影相經常發生，所有細節都要問清楚洗唔洗俾錢

你的資訊很有用

細節都係係條例？ 咁即係到時要錄音吧
最驚係質素不似預期
上網睇冇乜負評咁先驚

咁貴, 我覺得香港影仲有特色

理論上係
銀包上唔係
今次預洗50個
唉

我都想係香港影
無奈人太多
唔想我相薄內30張精修相背景好後有人
我見台北影都係咁
Btw hk影要15k
首爾影20k 日本影22k起
所以好多人都出國影

La-vie 影左。好滿意

Good 有同好 謝謝你
想問你影左幾錢 幾套衫
最後精修個三十張滿唔滿意 除左價錢 有咩不足

所有問嘅野得到嘅答案都要佢白紙黑字寫係張約到，例如送乜包乜，咩野要加錢加幾錢都要清清楚楚

其實你去京都影
某d景點都會多人
同埋有d地方要申請先影得 仲要收使用費

利申:係日本做婚紗攝影相關文職 不過唔係你講果間

了解

影D第時放床下底既野
其實唔需要洗太多錢既

本身去沖繩影
又係approach 呢間 La Vie photography

佢報價其實偏貴
跟住有意無意 搵資料見到沖繩有間既相同佢貼出黎既一樣

一問之下La Vie photography 其實只係間agency 中間抽水

最後直接同沖繩間studio 交接 , 一樣既package平左起碼40%

多謝提醒
事前申請 要同返間公司講定

我選呢間係因為
我見佢網頁d相超靚（photoshop吧）
對俾watabe, himi, studio tvb, studio an 等等 d顏色執得好凸出 我女朋友最鐘意味精

我初初都咁諗
但佢話十年二十年再睇返會有感覺
加上一世人一次 咪當買少隻exp1

反而擺酒會細搞

原來La Vie 係日本都只係agent !?!
哇 呢個資訊好重要
但服務如何？
你講唔講得間studio名？ 或tg我 ： Hoball

La Vie係日本唔係agent
但每間公司都會搵d partner再批出去叫佢地影
even我做緊果間都係
每間公司唔係個個地方都有cam man長駐
批出去俾人做節省成本

咁貴, 當年我影都係20000有找, 包哂相簿簽名布油畫

去北海道影花

受教了

另外睇緊呢間

2015年開始間間都瘋狂加價

伏硬

搵攝影師團，唔好搵公司團

咁化妝，租車，婚莎，和服 全部要另外租

我遲下都係幫襯呢間去廣島影
但d 指名費出差費好貴

閣下想指名那個攝影師？

咁你有心理準備OK既 係擺油最後好難細攪
D四大長老最尾果刻會想請好撚多人架

我FRIEND上年去完, 先25000

點都唔洗40000

仲未有圖

前年影
去完富士山(河口湖)+東京鐵塔 Total < 20000 HKD

唔好公司團

上年去北海道影都係12k
包婚紗禮服、化妝、租車，有埋相簿油畫

去婚展拎多啲資料，其實唔使咁貴

開名都得

佢影得好好, 我都好收貨
雖然都係細公司, 不過個負責人係日本人 (係中國讀過書, 所以識國語)

但係全程都跟得好足
影前幾個月已經會email 聯絡
幫你安排好唔同景點

不過有個缺點係 佢既衫選擇比較小

落咗訂先睇到呢個post
唔講指名邊個廢事自爆
加加埋埋d 景點費 坐底50000

4大都算
女家個邊仲有兩個101歲既大長老

Le vie 個package 唔包酒店機票 已經$37800

可否推介俾我？ TG: hoball
或開名

其實想影風景，古蹟，街道，夜景 3-4個場景
一套西式婚紗 加一套色打掛（非浴衣）
就係咁

真係抵！ 日本公司？

未影

女友話簡單啲去迪士尼，迪欣湖影就可以
留返錢儲首期

其實都係萬鬆d 未去到影響首期

朋友做呢行
一萬有找好多

香港crew，都係婚展見到平先影

8月著色打掛 影1個spot已經就中暑
你想影既我計4個spot@2套衫
色打掛仲要着付 要整1粒鐘
換婚紗再1粒鐘
每個spot 1粒鐘 計埋移動total9粒鐘都唔知收唔收到工
以日本計法4萬港紙可能已經算平

Big day 11月頭
最遲9月頭要影完相....我驚趕唔切

我睇個plan 11小時.....

有11小時 有9小時

跟攝影師團都係團，但用個攝影師個名，負責任好多

PS. 行內人，你可以當我吹水，但婚展金都唔會到我

完全正確

結婚前又呢又路，而家果幾本野都唔知擺左去邊

我影左四萬幾，指定攝影師。2套衫影一日，換多套都浪費時間！日本人太守時同有原則 最後出到黎....其實唔洗精修都已經好好！佢地影開自然風唔會幫你修到不似人形

我做果間連相都唔執
但揀完相出黎張張都見得下人
...呢排櫻花季多人影婚紗相到我唔夠camman用

其實天氣夠好 攝影師構圖好基本上都唔洗乜大汁！

除左櫻花 同 紅葉 仲有咩季節時候多人影？

其實天氣一開始轉涼就多人影
京都影婚紗相一定係和裝外景咁濟
涼涼地著和裝岩岩好

ching如果你真係一日11粒鐘咁影
小心第3/4個景果陣個人太攰表情唔好

La vie 真係好撚貴
本來都有諗過去金澤，貪佢有雪
後尾經朋友介紹喺東京影
兩套和裝廿萬羊左右
啲相係冇乜點大執，不過睇得出皮膚啲暇疵都有遮一遮
返嚟拎啲相自己整相簿，效果都好靚
比較可惜嘅係冇得喺櫻花季去，冇假放真係屌出嚟

提一提，係日本影櫻花小心同件衫撞色，即係佢白你又白，當然攝影師會就位；另外唔好貪心揀好多地方，浪費時間係交通；休息都好重要，你累個樣都唔會好，同樣工作人員累都唔會做得好，大家開心就做得開心，交貨都會好D。

利申：行內人，唔啱聽就算

謝謝你 一定會睇

了解 其實3個地點都夠

幾靚都好 唔會搵香港人過去影

之前都有諗過LA VIE
但佢個價真係貴到不能接受
宜家都係主力搵緊D日本LOCAL公司去影

巴打本身識唔識日文？
普遍日本人英文都真係好一般
不過佢地都好有耐性同我 email 來往

早兩年去熊本城影桜花，8000蚊影左三個鐘，兩套衫

上年北海道富良野影花同麥田

我17年搵呢間影左35000係神户影
1套和服加2套

你big day 11月，要預3個月好啲

都唔平 拍住la vie

其實若果對你同你另一半個樣有信心
可以試下影 studio
唔好揀有 backdrop 背景果堆
只要你本身靚
洗鬼去咁遠影一大塊景得果粒豆咁大既人咩

La vie 35000 影鬼到 1+2 咩

我都係去日本影櫻花pre wedding相
當時係搵呢間

影左3套衫+2個地方，包化妝、髮型、結婚和服、婚紗、攝影師、交通（攝影師揸車）、少少食物（因為趕行程所以食三文治算）、水，有一張大油畫同一本大約30張相嘅大相簿，所有相片原底
Total 港幣$20000
不過唔知而家咩價，我係2年前影。

佢係靚既....唔止我讚，好多人都咁認為
但我好樣衰，仲要公認

個套餐寫$37800